核平武漢，唯一出路

有創意

天煞地球反撃戰嘅侯斯頓

認同請分享

家陣就唔係核平武漢，係湖北。

大你一個核平全支那

D人都四散哂啦

牛兄